求6-8k 家用notebook推介

公屋仔最近拎到獎學金想買部新電腦黎換走部老爺nb ,但係屋企細冇位放多部desktop 所以想問下大家有冇nb 可以用黎頂家用機

要求唔高 最緊要唔好用2 3年就要換機 我之前部G470用左6年

文書only

對對對 頂多拎黎打下lol同睇youtube

岩岩過左black Friday,而家先嚟問

啲獎學金好遲先派嘛 佢9月已經通知我有 我仲諗坐用大學discount 買

我只係打打lol 用gaming nb 會唔會哂左啲function

電腦只會越用越慢
你都想頂多幾年喇